(tg)放低tg就會有人搵（65）勿入紫色xx個狗公group

大家識人係呢度留tg， 勿做幫兇幫狗公紫色xx個group推置頂，有女仲開咩私group。

98巴 gym 所有運動 睇戲 音樂 手機驚
散左三個月 主要想識翻絲 最好長傾（巴都冇所謂既吹下水姐）

得閒冇野做可以搵我吹下水 派下膠 唱下歌仔

95巴
Final year
長期夜鬼
晚間寂寞
揾人清談

長期秒回，唔會hea覆

98絲 白羊座黑碳
生活只有返工返學
想多啲人 擴闊下自己圈子

97巴求9up

24歲 雙子巴 黃金單身狗
做緊銀行 除左返工時間 平時秒回
鐘意行下山打下機
岩傾可以約岀去食下飯睇下戲

94天蠍巴 178高 64kg
正常樣 外表唔差 斯文 住新界西
興趣食野，旅行，睇戲，鍾意貓
現實無咩機會認識異性
想識絲打做朋友，或者夾既都可發展
得閒互陪互攝時間都得

巴 放低心內嘅負面情緒同煩惱
再唔係入黎吹下水都得

92 185巴
有緣就會識到,唔chur

31 屯門巴，有無人想出黎遊車河？

94運動巴a3
準備去旅行
乜都傾得

93 巴
樹窿

94 巴
長傾

95絲 巨蟹
日日扮工好悶

97巴
行山音樂運動 咩都講得
做樹窿都得
有玩手機game
想識絲打傾下計

基督教信仰分享頻道

96巴
求軍師教我溝女
巴絲都得 幫到手就得
巨蟹女佳

94巴
鍾意周圍食野，周圍去，鍾意睇書
鍾意同人傾計（上至天文，下至今晚食咩餸都可以！）
愈黎愈感覺冇咩朋友🙈
有興趣就搵我傾吓計啦🙋‍♂️

Born in the 98

Down for whatever

95巴

94巴
唔會秒回
得閒先覆
有緣再傾

95巴
試下擺低一句歌詞

96巴 搵就一定傾

97廢青巴
純粹悶同無聊
搵人傾下計
可以傾下
衣著，影相，電影

另外想搵下攝影伙伴
一齊出去影下相，交流下

97 絲打
好得閒

96巴 184
想識下朋友
鐘意唱歌

98巴 gym 行山 游水 睇戲 音樂 手機驚
散左三個月 主要想識翻絲 最好長傾（巴都冇所謂既吹下水姐）

得閒冇野做可以搵我吹下水 派下膠 唱下歌仔

94巴

鐘意 做運動 陽光 暖 鐘意吹水 派膠 9up 鐘意笑同想令身邊既你笑 鐘意睇戲 聽歌

想識瘦絲 想發展/長傾
前世千百次的回眸，才換來今生的擦肩而過。

扮工絲
返工太悶

95絲
鐘意打lol
想識多啲朋友充實自己

95巴 想識唔同既絲打 有緣發展再算

90巴 (又)打算開解人

- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 電影交流
- 隨你喜歡
- 你問我答

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧
岩傾一齊傾
祝大家身體健康

有無單眼皮既絲打？

93獅子巴 178高

返工好悶
想識瘦絲，興趣相似又夾既都可發展
會秒回，好似係

95絲 扮工好悶
有無羽毛球腳？

94巴 日日扮工 想識絲

95 巴 ,trainer 鐘意坐電車🙈
做占 打波多 會周圍食野 飲下咁
（少外協）

93巴
返工識唔到女
有冇絲打無聊又想搵人長吹
點擊下面唔該

98 178 巨蟹巴

覺得讀書生活太無聊
自己比較喜歡睇戲影相
平時無論係戶外活動
定係宅在家煲劇打機都有興趣
行過路過咪入來吹下水

98巴

識多D fd鳩吹下又得
吹下衣著襯搭
或者鍾意去酒吧嘅巴絲

92港島巴,想搵廢墟探險團/讀書會

94 搵snooker長腳
平時打一q最高2x度
新手/中手都可以一試

95水瓶扮工巴
有無巴絲鍾意菲林或者影相?
9up樹lon都無所謂

94巴 幽默
跳舞 做gym 打拳
電影 美劇 memes

23 歲巴 岩岩起外國讀書畢左業番香港
平時鍾意做gym 有時會出去飲野

80後巴

保證秒回

人生苦悶搵人傾下計

97巴 長期扮工可以秒回 興趣 唱歌 近排開始做尖 打機 學緊琴 有少少社恐抑鬱 分咗手冇耐 又冇乜朋友 吹水可以搵我 男女冇所謂 唔好傾電話

98巴

好悶想搵人鳩噏
傾乜都得㗎 秒回到你
平時有打開機睇netflix

94巴 傾咩都得 有緣加

9up

88巴
想搵樹窿
亦做樹窿

大家都有壓力，有緣就9up下

96 獅子巴
發現依排有啲頹
想識多啲朋友 試多啲嘢
歡迎9up 樹lon都得
中意陽光男仔 同愛笑嘅女仔

80s men

94bro無聊秒回

絲
突然無左精神寄託
咩都傾

26Bro教職
Wanna meet 160 or above sis with long term relationship

94運動巴 183屯門人
鐘意踢波跑步唱K
搵跑步腳

93工程巴，扮工一族，想搵絲傾計
歡迎分享扮工經驗，netflix 有咩好睇
如果對水晶蝦有興趣，可以交流下

93巴 中意煮下野食同整甜品
想識多啲朋友傾下計 巴同絲都無所謂 希望識到啲絲打（好少女仔朋友）啱傾嘅話希望可以長傾做下朋友或者睇下有無機會發展

工作上明白到鐵皮屋的故事

94獅子巴

我遇見誰 會有怎樣的對白
我等的人 她在多遠的未來

96巴
返工同返學 好悶呀
得閒吹下水 吹咩都得
有玩開傳說 好鐘意睇Marvel

96巴 想搵9upper絲消磨下時間

91巴
返工好無聊，揾人吹下水，識下朋友
盡量秒回

99巴 year1

歡迎吹下水

97巴 無聊想搵人吹水
毒撚一名

有無巴絲黎緊會去澳洲
一齊交流下

93巴 175高

好鍾意同唔同人傾計 想聽下其他人既故事 性格樂觀咩都岩傾岩講
平時鍾意行下山睇下風景 召喚行山同好一齊行下山
有時間仲會玩下攝影 影低各種回憶
平時仲鍾意做下運動 跑步單車咁

留言主要想擴闊下朋友圈子 希望巴絲打都抱住識朋友想法加我
唔好一開始就問家世先

94 工程巴 A0

鍾意食野 煮野食 打羽毛球 乒乓球 踩單車 行山 聽歌 睇戲

想識絲打

有機會長期發展就更好

希望遇到有緣既你

95 唔返工時會盡量秒回

加完唔傾既 算吧啦

絲打要求真高

20巴

傾計 心事 傾波 乜都傾得

95巴 INFP
final year
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
文史哲學術討論
歡迎心事台
另外想傾下關於second degree嘅嘢
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾同埋有共同興趣嘅朋友
巴絲皆可
不過傾傾下會冇原因咁消失嘅就唔好揾我啦

92巴 173

平時畫畫,打機 恐怖系類型多

有玩有睇交流一下

94巴
米八平時鐘意打ball
得閒一齊傾下計呀

94巴 fitness 運動 傾下計

95巴 176高 高瘦 3大ugrad番工年幾了 興趣就打波運動呀 彈琴唱歌之類都鐘意 最近買左車好鐘意揸 但呢排有d唔開心想搵人傾下計

96巴
183
做緊野
鍾意睇戲 追英/美劇

想搵到岩傾嘅朋友
有時做野忙未必即時覆到
唔好傾傾下消失就得

歡迎巴絲加我 傾下計啦 係香港生活好空虛

92巴
專業聆聽者
最近有d事發生，想搵d陌生人，過客鳩噏下
興趣？發掘緊

曾經，我的世界只有她
但現在卻發現，除了她，我什麼都沒有

斷六親😂，重新出發

93巴
樹窿

97巴
傾下計

97絲 求吹水👉🏻👈🏻
想識朋友

95bro
生活圈子無異性
有女搵我切7加煲湯
講完
sin now

183 中上巴 想識淫絲🤤

98 巴
讀緊design
鍾意畫下畫
睇下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅朋友交流下傾下計

93巴

巴
有冇鐘意 indie music/movie/美劇/9up 同鐘意睇書 ge 一齊吹下水
鐘意去旅行/睇遊記

94 巴
平時鐘意寵物、行山、跑步、睇日劇
有時會玩下手機game同睇動漫，
自己無異性朋友，
想搵有共同興趣既絲打傾計，
岩傾當然希望認真發展。

93巴 深夜想搵人傾計

24絲 1小時樹窿限定

94巴 聽下你講野
咩都可以傾 夜訓 盡快回覆

94巴 有緣禁入黎傾下 夜訓

深夜吹水台

乜都講

99巴 乜都傾

Dse econ問書
傾足波都得

可以加埋我中？

有無人未訓

00巴 新仔隨緣傾計

96斯文巴 173高
成日做運動 打下波 跑步
最近有睇散文
有養貓狗

96巴
其實寫條件 真係會有人理架？
靚仔暖男 175 有樓有貓狗
興趣係0

其實冇興趣搵食 係想睇下同平時我咩都唔講咁招人有咩分別
句句真話

93巴
巴絲都得，盡秒回樹窿

24巴 183瘦底 小小小外協
最好都係玩得串得mean得 9upper 識打扮著衫既
著日系/workwear風既會加爆分:p

自己鐘意旅行 周圍玩去試新野
都去過唔少地方可以share下
冷門d既有伊朗 緬甸 南非 斯里蘭卡etc
好好好鐘意小動物 特別係貓
平時都係睇戲睇劇踩單車周圍去下睇下show咁
有聽開hk indie既可以交流下:p

另外想搵人一齊LOL duo rank同睇show

男女都add得

96巴
想識差唔多年紀絲

90後巴打 半工讀緊
平時鐘意氹下人笑 安慰下人
可以做樹窿 俾下意見
平時鐘意做運動 打下機 聽下歌

90巴 想識女仔
可以比我氹 比我錫 比我陪 比我關心

21歲 180高 樣中間
想搵絲打傾下計 返工識唔到異性
鍾意做運動 行山 有養狗仔
想識下啲都鍾意小動物既人
傾一兩日幾句個啲就不了
@nkiukiu5322

矮毒肥絲

絲 168
份人比較內向同慢熱

最近決定去學跳舞 毒撚格好緊張
另外啱啱接觸菲林機 一齊出去搵嘢影！

可以交流下workwear/street style
但個人比較鍾意vintage

No hook up thank you

93巴 178

內向 慢熱
但好鐘意自己一個出街
鐘意四圍影相 雖然唔叻
但記錄所見所聞，點點滴滴好有趣咁
可以約埋一齊影相
想識瘦絲，興趣相似又夾既都可發展

巴
鍾意睇波 阿狗一個 做運動 踢波 游水 行山
都會玩下攝影 睇戲 彈結他 唱歌 寫文 打PS4
正常人一個
得閒9up無極限 會秒回

95 巴 174 75kg肥仔
港島區返工可傾計約食飯
西文初學者求同路人一齊練

Tg都唔記得留

96巴 吹下水

只歡迎絲 麻煩click咗上面條link嘅巴立即按上一頁
傾咩都可以 你搵我我一定回
絲打唔需要搵其他咩180 做開gym 陽光男 實情係全部矮過小儀 瘦到肋骨都見到嘅金鐘m記毒撚嚟 無謂搵野嚇自己
一如以往下面嘅負評數字同搵我嘅絲打質素一樣係成正比嘅

97巴
純粹悶同無聊
搵人傾下計
可以傾下
衣著，影相，電影

另外想搵下攝影伙伴
一齊出去影下相，交流下

97紅字巴
攝影，聽歌，鍾意周圍去，欣賞不同美景、同時食唔同好嘢，同時亦都係一個Holiday driver，

想搵一個同我差唔多年紀嘅絲長傾

86巴 想識啱傾嘅人 有緣發展再算

非社工非樹窿 但如果你有煩惱想問人意見都可以傾吓 識答一定會答你

91巴打, 想識絲打
盡量秒回

睇緊kkbox既一齊傾下

96巴
返工同返學 都好悶呀
可以揾我吹下水 吹咩都得
好鐘意Marvel 有時會玩下傳說對決
份人比較慢熱

91巴打

想識岩傾差唔多年紀既絲打

地方的 需要

想搵長傾既有緣人
無聊傾下計都得
歡迎放低心事

94巴
返工返到變咗唔撚係掛樹熊
有冇唔撚係掛絲打

93巴
醫院番工
想係度認識個會互相分享生活點滴的人
平時互相分享下大家情緒

98巴 有緣長傾..

93巴
歡迎鳩嗡

搵人鳩噏 R水吹

人生過客

95巴，近排發生左啲事冇左精神支柱，想搵下有冇樹窿可以傾下計

20巴 有冇人

00
吹水
不定時放負
可長傾

89獅子巴 鐘意運動 睇書 做緊e-commerce 公司 好正呢個industry

Plan 緊6月尾去摩洛哥

我本身諗野正面 見識都算多 最耐拍過7年拖 可以搵我傾計/我做樹蕯

98巴 gym 運動 睇戲 音樂 手機驚
散左三個月 主要想識翻絲 最好長傾 可唔可以講兩句就潛水（巴都冇所謂既吹下水姐）

得閒冇野做可以搵我吹下水 派下膠 唱下歌仔 夜貓黎喇喂

日本留過學，同拍左5年拖女朋友分手
搵絲傾下計解悶

99巴 192
唔chur 隨緣

96巴 傾吓計

92巴

有無人鍾意art 既野？

88巴 無米八，個個人米八咩19年又過左兩個幾月，你又做過d咩？入黎傾下，咩都傾，巴絲都傾，唔好成日要我開題就好，開題真係好攰，下下等人講野點解要主動搵人？我好多野講，咩都會留意dd。最鍾意貓，有主人既入黎講下自己隻貓啦。
你悶就入黎傾下啦。

23巴
番飲食業
比較慢熱同怕羞 難識女仔

平時扮工時間早 但又夜訓
訓唔著想搵下樹窿可以搵我

長傾

27巴，鐘意睇書飲咖啡，

番酒店工，想搵絲傾計！

想長傾！

24 M
睇戲 打機 食野 做運動 唱k樣樣岩

95 絲 有緣長傾

96巴 想識絲打
返緊工 圈子無異性

平時有打lol 可以做樹窿
咩話題都傾得

98絲 有男友
想識女仔一齊9up
而家睇緊Brooklyn 99

98 巴
讀緊大學 A2 Dry 左一排想識返個女朋友
唯一嗜好係打波睇波
希望識到個溫柔體貼嘅女仔啦

96巴
返工同返學 好悶
份人比較慢熱
吹下水啦

想搵人傾下宗教野
我有個同事信緊邪教，好不安

96夜訓巴

吹下水 傾下心事 感情又好家庭朋友又好

鍾意打機聽歌(本地歌為主)，
鍾意夜晚行下海濱 飲下酒
有做下運動同有養貓~
可以一齊交流一齊玩

有緣又啱key既話咪長傾

97巴

93巴 其實寂寞 就如自己一個吃火鍋

26巴 教書
想找23-26絲 行人生

人格分裂？

93巴

想認識個互相分享生活點滴的人

分享下大家情緒

99年
得閒吹下水

90 後翻工撚
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
翻工有D壓力， 同事又成日講工事
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

98絲
新界人
吃貨毒絲 會打機

24 天蠍巴 樣中下
出街就係行山跑步做運動，
屋企就睇日劇睇動漫打下機，
好鐘意寵物，
睇下搵唔搵到有緣既絲打傾計
甚至認真發展。

28巴
平時得返工得同性
想搵下絲傾計廢事太毒
鍾意唱歌（有佬味）
做運動
打機

秒回巴 放低心內嘅負面情緒同煩惱
再唔係入黎吹下水都得

95巴 返工有時好悶
隨意傾

180
Find something different

22巴 雙魚
小弟今日生日
想乞句生日快樂

97巴
最近想轉style，有冇咩好介紹
日，韓，英倫，乜乜乜都無所謂
唔係潮童style就可以

巴又得，絲又得
入黎話我知下你覺得男仔點著好睇

盡秒回 近排好悶想搵人吹下水

94巴 運動健身咩都講得 edm都得 隨緣

92 c

94巴 想搵酒腳 因已有太多仔 主要想搵絲
但如果自認係玩得既 巴都ok

有冇女

鳩貮巴 貓頭鷹時段

得閒撚下人、一係被人撚下
啱吹既埋黎吹

95ba

有無人未訓
陪我傾到4點
等開波好眼訓

97巴 187 黑炭
行山hiphop運動 咩都講得
做樹窿都得
想識絲打傾下計

98 廢青絲
鐘意睇波同打機
鐘意同人吹水 上至天文下至地理都傾到
隨時搵我吹水放負都無問題

20巴 醒左

99絲
想搵人攝時間傾計
得閒睇下海賊王，打下lol
長傾，覆得慢但唔hea覆
https：//

代友放

志在搵人解悶
輕鬆9up

攝時間個攝
攝時間個時
攝時間個間

消防巴閒聊

無乜心機工作 有冇人想吹水

30歲巴，搵人傾訴下返工，生活的苦與樂

94巴
只求長傾

巴 歡迎巴打嚟講下prospect

25移民巴 美國絲請點

輕輕鬆鬆鳩up

98巴
@wcph98

96水瓶巴
喜歡打機動漫日本都過來這邊
扮工生活壓力大 需要24小時瘋狂傾計

希望抽中你

射手巴 無聊嚟揾我吹下水

99巴
平時鍾意影下相
都幾鍾意去旅行 可以交流一下

90巴
都冇咩特別理由嘅

96文青巴
R水吹

96 final year學生巴
想搵都係讀緊書的絲打
得閒出黎玩下開心下
或者睇下戲(呢排想睇captain marvel)

185 98巴

借post一用，因為唔知post喺邊好
spotify family plan一年176仲有個位

97 巴
現實圈子細識唔到異性

28巴
平時得返工得同性
想搵下絲傾計廢事太毒
平時鍾意唱歌（有佬味）
做下運動
打下機咁
返工時間可能會唔得閒覆住
因為份工忙到傻左

22歲巴
只係想搵紋身愛者🤷‍♀
有紋身既就傾下計啦🤷‍♀

24巴 放長假冇野做想搵人傾下計 感情問題又好 工作又好咩話題都得

興趣都係睇下Netflix/ 行下山搵下好野食咁

冇乜朋友 來識朋友
利申 我係巴 岩岩出黎做野唔夠一年
歡迎聊天 盡量秒回

95巴
悶撚，0興趣0話題，怕悶咪撚add，thx

淫西

25巴
工作圈子細
想識姐姐

99 巴 現實生活圈子無乜朋友 想搵人吹下水 有機會做朋友 出去食同玩 男女都得

91巴
希望揾到啱傾嘅人

97巴
想搵個長傾 會盡快覆

94巴
獨立有主見風趣幽默能幹

歡迎來傾訴

再嚟多次啦我
97巴，近排好失落，想揾人傾計
唔嫌我煩嘅就過嚟啦...

98 大學巴
A2 Dry 左一排想識返個女朋友
唯一嗜好係打波睇波

鳩貮新巴
興趣撚下人、一係畀你撚下我

97巴 gym 撚 貓奴
想搵絲長傾

95巴 搵人傾下計

93巴 175高

好鍾意同唔同人傾計 想聽下其他人既故事 性格樂觀咩都岩傾岩講
平時鍾意行下山睇下風景 召喚行山同好一齊行下山
有時間仲會玩下攝影 影低各種回憶
平時仲鍾意做下運動 跑步單車咁

留言主要想擴闊下朋友圈子 希望巴絲打都抱住識朋友想法加我
唔好一開始就問家世先 謝謝

95巴
寂寞的人來取暖吧。

95巴 187 做開gym
鐘意睇小說 打波 打機 煮野食
想識下人 啱傾既出黎見個面認識下點睇？

絲 93
鐘意旅行,可以9up下
慢熱。。。
但願識到個真心朋友

夜訓吹水

91巴
想搵下人傾下計

94 巴
音樂 電影 美劇 感情 咩都傾下
只係想搵人傾下計

25巴
毒拎，鍾意瞓覺睇動漫，玩pnd 同 clash royale
得閒傾下計

98 sis

想識養鸚鵡嘅伙伴

94絲 只想識93-96絲打

返左香港一個半月.. 3月尾先有工返

天秤座絲 想搵人傾下心事 有煩惱

24 天蠍巴 樣中下
出街就行山跑步做運動，
屋企就睇下日劇睇動漫，
好鐘意寵物，
睇下搵唔搵到有緣既絲打傾計
甚至長遠發展。

有男友重上黎比仔加

91小薯巴
鐘意睇戲同睇電視
同埋宅毒巴絲傾閒偈

95絲 扮工好得閒乜都傾
Netflix 貓撚 睇書
返工時間盡秒回

99巴 year 1 吹水 講咩都得

外內兼備紀律巴打 緣分 返埋黎?
無求什麼 能求什麼?

94 新手約腳篤波

有養寵物既一齊傾下計

玩下yoga 有養狗
想識絲打

91巴
返工有時好得閒，揾人傾下計
盡量秒回

96巴
想搵男朋友既絲打可以右轉離開
淨係想搵人聽我講我同她既事

95絲

其實負皮既係巴定絲
巴既 我唔同你搶野食 你都可以負皮我？
絲既 咁多仔比你簡 少我一個唔少姐
單純唔明點解 我係冇咩所謂 反正有人搵就傾

Can’t add you

01絲

94 巴

想傾下計

93 絲
扮工時間搵人9up吓

想搵個樹洞訴下苦
96巴 男女都得

96巴 184
經常冇野做
翻工太悶 放假又冇野做
可以點下歌如果我識唱

95絲 搵人9up 吹水 開心下
做樹窿同傾心事就不了

95巴
如果我賣自己俾你 你會想我做啲咩

96巴

中意周圍去旅行
覺得生活開始單調，想識下唔同嘅人

Boring c da

93巴 秒回
搵人傾計 希望搵到長傾
亦都歡迎放低心事
我都可以做機窿

基督徒弟兄，想同基督徒傾信仰同教會嘅嘢

@bluegirlbeer6

巴 歡迎巴絲嚟講下傾下

98絲
怕醜妹
晚間寧靜
揾人長談
男女皆可

Tg: Grapeeeee

93巴 貓奴

94絲 u grad完做左空姐一陣 宜家穩定文職
想搵戴眼鏡雙眼皮同埋唱歌唔走音嘅人😂
唔中意瘦巴🙈
平日除左番工 放工唔係宅就係gym
小毒🙈 海賊王fan
Looking for a serious relationship

93巴，三大grad，平日睇書同打波多。想搵絲打傾下計。

22雙魚巴
一直生活圈子好細
有故事嘅人 咩都可以9up一輪
識小小星座 樹窿 游車河
希望識到你啦

真心搵一個可以長傾既人

閒聊

94工程巴 散左年幾 想搵個大過我既絲發展
當然巴絲傾計都無任歡迎 利申扮工者！
電影打機 運動 衣著 乜都傾！

94毒巴
平時鐘意去行山、跑步做運動，
唔做運動就會毒在家中睇日劇、睇動漫，
好鐘意小動物，
想搵有共同興趣既絲打傾計，
岩傾當然希望可以長遠發展

咁夜有無人吹水？

C da

想識25-28 絲

96巴
180+1
好多野都中意做 睇戲打機行山做運動飲野
想搵人傾下計 咩都傾得
做下樹窿聽你講 比下意見都可以

招絲打
睇到會盡覆 長傾

97巴，返工好悶，搵人吹下水

96工程巴
緊排壓力大
好想搵絲打傾下計
有緣就發展下
鐘意做下運動~

97巴 讀緊護士
想搵絲打長傾 發展下

91巴打

做緊一份輕鬆快樂 我自己又好鐘意嘅工作

我嘅興趣唔多 鐘意翻工 打籃球(籃球係我生命一部份)

最鐘意睇達哥（達朝萬歳)

其實都係想搵人傾下計 講下生活所碎野 你又可以放下負
講下心事 有時大家唔講大家 仲易講心事

巴絲打都可以加我一齊傾

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 之前有做義工

大自然 camping 影相 做gym 食好西...試新野

WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦

讀緊日文同鍾意去日本旅行

有興趣就交流下

tg:

95肥底絲打
想揾發展對象 外貌協會咪揾
最好170up 踢波陽光男

98巴
176
金牛仔
鐘意聽歌
搵識下異性一齊9up下
講咩都無任歡迎（一齊on9無極限）

搵人傾計 好悶

94巴 gym basketball fitness
吹下水

毒撚 想聽人呻

96巴 盡量秒回

96射手巴
長時間秒回你

99絲 想識吓差唔多年紀嘅人
無聊吹下水
男女都得 得閒就覆

90後小薯醫護巴

連登廢老 詳情入黎再睇

雖然我唔係社工唔係樹窿
但如果你有煩惱想問人意見都可以傾吓
得閒同識答一定會盡快答你

20巴有冇人

98巴 175 學生
主搵絲傾計 (巴都ok既）
平時鍾意健身，睇戲，唱下歌仔，玩下手機驚 可以add我玩傳說啊
啱啱散左三個月 想搵啲長傾既朋友 (希望唔好吹兩句就冇影）
傾得埋可以約出黎玩吓食個飯咁 約做GYM都冇問題啊
夜貓黎架得閒搵我吹水啊

On9絲請入

00巴 想識下唔同嘅人

96絲 高171cm final year

95巴 旅行聽歌睇戲打機。番工好悶。

91巴
放假好悶，揾人傾下計

93巴
返工識唔到異性
有冇搞笑又多野講既絲打
會秒覆

98 絲
鐘意聽廣東歌
無咩真心朋友可以講心聲...
想傾下計就搵我啦

94巴
為人正直 見義勇為
風趣幽默 愛運動 睇戲
愛發白日夢 念舊 雙魚座

歡迎來傾訴

93秒回巴
想搵一個會長傾的人
都歡迎你當我機窿 放低心事

95A0巴
睇戲 閒聊 LOL

93巴 唔好諗咁多野傾下計唔好咩？大家都係寂寞姐

96 巴

傾下計
啱啱回復單身漢族
嚟吹下水囉

90巴
from pain to plain to paint
whatever you like

94巴
平時鍾意睇書 行山 睇戲
想搵人傾下計
乜都傾得，會儘量秒回

93銀行巴
返工好頹 想搵人長傾鳩吹

98年絲
希望輕鬆咁傾吓計
有共同興趣較好(睇書睇戲睇劇影相掟鏢滑板)
仲有聽小眾d嘅音樂 交流下
唔係成日覆到 介意嘅就唔好意思啦

94巴 輕鬆搵人傾下計

感情，工作，投資，劇/戲都傾得

希望搵到個岩傾既人

97 隨緣

隨緣，我唔係女

希望搵到個唔好覆一句要等10年既
我會秒回

長期夜訓人士

99絲
想識差唔多年紀嘅人
男女都得

屌你老母...禁止小圈子
識撚識規矩？

95 bro

招人9up,
更招：
貓狗人士
長傾人士（非一日一回覆）
時差/日夜顛倒人士

幫推

96絲 想識成熟巴
Uni grad 做緊野
番工識唔到異性
睇下係到會唔會識到有緣人

好搞笑
同依家啲00後有咩分別
打篇文po ig招友
咩搵女朋友幾高有咩要求咁
分別只係呢度自助聯絡

96巴
剩係得返工同返學 人生好頹
而家扮緊工 得閒吹下水
好鐘意Marvel
冇咩朋友

25 巴 近排番會計狗番工放工係咁loop

行屍走肉 搵香港巴絲得閒吹水.

95巴

有冇有耐性既人

明明我講左我唔係女
點解仲有男人狗衝埋黎架
其實我唔介意同男人傾下計
但你衝埋黎我一話係男人你即刻走既
咁可唔可以睇清楚我個post講咩先呀
有無咁餓

btw留多次求有緣人我強調我有棍

92🦀巴
搵長覆嘅絲 盡快覆 因為得你一個

97 巴 178

92絲

29巴,工時長到唔喺正常人頂得順, 返工放工only, 金融界,
行山,gym,單車,鐘意做運動
圈子唔大, 想識摺/唔外協/讀書叻/瘦絲打

95巴
番工後好難識人，想擴闊下圈子
鐘意行山，睇戲，做gym，飲酒
巴絲都得，想識新朋友（非gay)

94巴

Tg grp 想識多幾個朋友 圍威喂

@cankandan

96巨蟹巴

日日扮工
想搵睇戲腳 放假有節目
秒回
咁咪幾好

95巴 搵長傾

95巴
想搵唔mk 摺摺地 會長覆嘅絲傾計

96巴
就嚟grad 返一至七
純9up/聽人叫春聽人呻 長傾短傾冇所謂

92巴
歡迎任何人搵我傾計
識下朋友
文員仔加車房仔一個
返一到七 秒回不能

肥矮毒柒醜 絲
盡可能秒回

91巴
想揾人長傾

9up吹水grp

28巴

想搵絲長傾，最好主動活潑

比較多野講

平時鐘意旅行，食好西，做運動同打下機

做運動或者打機歡迎交流下

有緣睇下有冇機會發展下

94巴 鍾意行山釣魚LOL手機睇波hea傾計等
歡迎分享唔同工作讀書生活趣事

有冇妹妹可以陪哥哥傾下計🥺

20巴 搵人傾下

94巴
EQ高到一個點，只要唔越過我底線，冇嘢可以令我發脾氣，可惜嘅係小弟至今仲搵緊我條底線喺邊
雖然未至於有無限話題可以係咁講，但咩話題都接到落去，都算係半個9upper
未熟嘅人會覺得我好斯文，但對住真正信任嘅人我會放開晒我嘅偶像包袱
至於嗰啲公廁性格，咩專一認真呀，就唔嘥時間打喇

24巴 搵個絲打長傾下
希望你係有玩運動 鐘意食既人

170巴 19yrs 傾吓計 乜topic都ok 秒回

20歲 巨蟹巴 175cm

覺得讀書好苦悶嘅不妨入來訴下苦
乜都傾得架
上至天文
下至地理
唔敢講專業 不過都吹得下兩嘴

大家經過咪黎傾下計 盡情了解下😎

92巴 吹下水 識下有緣人

00
負面

有冇正常絲可以屌醒我 或者可以share你嘅故事俾我聽

唔係做樹窿 只係想聽下故事

92bro

93巴
鍾意唱歌可以交流下 另外都想學日文

170巴 19yrs 傾吓計 乜topic都ok 做吓樹窿 吹吓水 秒回

94毒巴
平時鐘意去行山、跑步做運動，
另外好鐘小動物，毒在家中睇日劇、睇動漫，
想搵有共同興趣既絲打傾計，
睇下搵唔搵到有緣既你

長期夜訓吹水

18 絲
中意畫畫

25絲

91巴
住外國 太無聊想絲打 巴打傾計

96巴
鐘意聽歌寫信

97天蠍絲
番工番學番到生無可戀
去玩去食咩都得

Cant sleep

93 天蠍巴
淨係想同巨蟹 雙魚 巴/絲 傾 傾乜都得
感覺上岩channel d
盡量秒回 份正苦工間唔中都忙

92巴 173

畫畫,打機

96final year 巴
翻工翻學
中意行山露營聽歌

94巴
純粹想搵人傾計
鐘意去日本，學緊日文
做樹窿亦得

找不到你

97魔羯巴
明白就嚟

90巴
全工半讀中 覺得少少苦悶
希望有D有趣嘅人enlighten下我

20歲 絲
拍過幾次拖 不過最長都係一年
性格都算外向
不過都鐘意打機 都會睇動漫
有紋身 但唔代表係雞 而且仲係處
期望搵到一個可以依靠嘅另一半
樣方面就各花入各眼
不過應該都冇咩機會識真人
除非真係好岩傾
歡迎毒絲路過R個fd
都歡迎巴純傾下計

97巴 巴絲都得

絲，咩都傾吓

96巴
現實難識女仔
R下計傾
傾下心事又得

96巴

搵癲癲喪喪既絲

90巴

90巴
做野做到冇晒生活靈魂
有緣就傾下計，一切隨心

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

93巴

熱愛健身 運動
紀律部隊幫辦
放假冇野做 想約下絲出街

94天蠍巴
中意紋身
長期秒回，除非訓左教
呢排返工返到想死

94巴
歡迎絲打點擊此處展開9up對話

97巴 得閒吹下水

95巴
鐘意聽歌玩結他，有練緊結他既可以交流一下
做樹窿都可以

91 天秤巴

聽開日本音樂，五月睇東京巨蛋
鐘意旅行，去過德瑞意列奥捷克匈緬
識少少德文日文傍下身
想去巴塞向高第朝聖, 同日本睇東北三祭
有養貓, 主子已經十歲了
歡迎各位巴絲搵我, 外國巴絲更加好

同事同朋友話我同一般人好唔同
想知可以自己發掘下

20巴 無咩朋友

93設計巴

95絲
心情跌到落谷底
但發現身邊冇人可以傾訴
如果唔介意 可唔可以同我傾下計

又好似幾好

95巴 輕鬆傾 人夾人

93巴
屎忽痕搵人吹下水
歡迎鳩UP

91巴
冇乜朋友
如果唔介意可唔可以得閒揾我吹下水

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
對一切都無感覺 好麻目
真係傷得好重 會覺得可能呢世都復原唔到
原來想搵一個人簡簡單單走落去
係一樣最困難既事
有人有一樣既感受嗎？

96巴
中意同陽光挽遊戲 聽歌
招傾計

樹窿 吹水 失眠

94獅子巴

想識絲打,希望可以長傾

韓國90後絲
人生苦悶
歡迎長傾

呀呢呀些唷

98天秤Design巴
生活圈子細想擴大下
緣

98巴 學生
主搵絲傾計 長期online (巴吹下水都ok既）
平時鍾意做尖，睇戲，唱下歌仔，玩下手機驚 可以add我玩傳說王者啊食雞啊
啱啱散左三個月 想搵啲長傾既朋友 (希望唔好吹兩句就冇影）
希望可以傾得埋 唔好搵完我已讀我啊屌
夜貓黎架得閒搵我吹水

90後絲 鐘意動物有養寵物or鐘意小動物歡迎揾我傾計

92巴 181
日頭鍾意返工 夜晚鍾意返屋企
打波游水遊車河食好西
希望識到你

91巴打

做緊一份輕鬆快樂 我自己又好鐘意嘅工作

我嘅興趣唔多 翻工 打籃球 睇達哥 聽張敬軒

其實都係想搵人傾下計 講下生活所碎野 你又可以放下負
有搞笑野又可以share 下

有時大家唔識大家 仲易講心事

巴絲打都可以加我傾下

94巴
我不唱聲嘶力竭的情歌
不表示沒有心碎的時刻
我不曾攤開傷口任宰割
癒合 就無人曉得 我內心挫折

伴讀童

93 雙子
樹窿 咩都傾 想搵人長傾
最近太迷一樣野，想搵野分散下注意力

99天蠍巴 185

98 大學巴
上堂好悶 有冇絲傾下計

94巴 扮工好悶 搵絲傾下計

95巴 返醫院工

96絲

92巴

返工圈子細， 想識多d 人

94 R水吹過日晨 分散下注意力

火炭區
招打麻雀既朋友仔

港式台牌($0.5/$1)
3番(8/64,10/128)

長期有局 (星期五通宵/星期日有無人打？)

94扮工巴 搵絲傾
弱水三千，只取一瓢飲

29歲巴 180cm

消防巴

96巴

巴
鍾意睇波 阿狗一個 做運動 踢波 游水 行山
都會玩下攝影 睇戲 彈結他 唱歌 寫文 打PS4
正常人一個
得閒9up無極限 會秒回

想搵即興Shisha今晚
男女不拘
有意留tg

利伸： 我95 bro

97

91獅子巴 想搵飯腳
唔食煙 唔飲酒
feel free to chat->

煙剷

23巴 鐘意做運動
搵個絲打長傾慢慢了解下

24巴
鐘意行山、跑步、羽毛球、寵物
睇下有無有共同興趣既絲打一齊長傾。

93巴
中意運動同漫畫
最近有少少煩惱野
希望有人可以俾啲意見我
想我聽佢講或者傾計都可以揾我

95巴 184 上年freshgrad 做左半年野
鍾意睇美劇 睇戲 足球 鍾意貓狗 有養狗
搵人傾下計

99巴 有打開波

94巴 籃球健身edm 吹下水

93巴 178
鐘意四圍hea 鐘意吹海風 鐘意睇星星
鐘意結他 鐘意影相 鐘意行山郊遊
真心希望搵到個啱既絲發展

97巴 鍾意做下運動 睇下戲 打下機咁
想揾下人長傾 悶到發癲

巴
吹水/9up/派膠/音樂/電影/哲學/書

巴
留守深夜

97巴巴啦巴巴 歡迎鳩噏

91巴打

返工生活圈子細。想識下絲打

搵對象，想放負歡迎黎搵我

99巴
無聊搵野挽下

24巴 深夜搵人傾下計？

97鳩吹

29歲巴
做你嘅樹窿
幫你分析問題難題，附送安慰

96夜訓巴

吹下水 傾下心事 感情又好家庭朋友又好
我有酒 你有心事?

平日鍾意打機聽歌(本地歌為主)，
夜晚行下海濱 飲下酒
有時做下運動同有養貓~
可以一齊交流一齊玩

有緣又啱key既話咪長傾

93巴
歡迎巴絲搵我吹下水
正經傾心事或者瘋狂9up都冇問題
一齊吹下水又一曰

29白羊巴，隨緣傾計

返工無乜野做上黎呃水吹
利申返係巴打

92巴 吹水閒聊9up樹窿

有養狗仔既巴絲一齊傾下計
想同狗仔換d蛋白質無咁高既狗糧

92巴 搵絲傾計

95巴
隨緣傾咩都得，本身鐘意聽歌玩下結他，傾下心事或者你想聽下我既故事都可以

今年24巴 熱愛運動 行山 泰拳等
有時煮下野食
希望搵個絲打傾下認識下 朋友開始

94 搵長腳篤波 新手

93巴 大獨梟 偶像宅 科技控
想識絲互相了解 岩傾認真發展下
巴打都歡迎 傾乜都得

扮工/傾

92

90 巴 做開運動
想搵絲打吹下水傾下計
咩都傾得，有時間即回

巴都得，可以約打電腦pubg /LOL

悶撚
25歲巴
鍾意睇戲，係超鍾意果隻
歡迎光臨

秒回

96巴
有咩野都可以講
日日都好悶

90後 A0 巴

大部份都係巴黎嘅
94絲，不定時扮工
認真吹水、講無謂野

巴 30+

返工好悶

00絲 無聊吹水 樹窿盡秒回

97金牛巴
無聊搵人吹下水 毒撚一名
唔好咁大期望

sor
大部份都係巴黎嘅
94絲，不定時扮工
認真地吹水、講下無謂野

再sor

94絲，不定時扮工
認真地吹水、講下無謂野

97 巴
平時會打機 睇書 睇戲 聽歌
係一個貓奴
有小小做樹窿既經驗
歡迎搵我傾水

95巴
七月尾到八月尾會去南美
會去三十幾四十日 四個國家
厄瓜多爾 秘魯 玻利維亞 智利
想搵一個Travel Buddy 巴打絲打都無所謂
如果大家有去過 想比意見我都無任歡迎

另外平時都會做gym都做得幾密
歡迎巴打絲打add我交流下

97巴 雙魚
有興趣就傾下計

幫fd開
93 仔 a0 樣一般 有穩定工作(人工唔高）
興趣 冇乜 有時睇下漫畫 仲發掘緊,
想快d拍拖 成家立室 唔想再浪費時間 有意思既請加我

失戀巴，想搵一個認真嘅另一半，鍾意打籃球鍾意睇動漫打機

91巴
醫護狗

啱啱失戀，想同人傾下開解下

22巴

自願Defer為入大公司出placement
日日做到凌晨先收工
聽落好慘
但其實，呢份placement濕濕碎
有樣嘢更難頂係
每日都朝思暮想，等緊一個唔知等唔等到嘅人

96巴
因為返工唔可以秒回 但都盡量回

每朝講早晨 每晚講早抖

94巴~
上個post話左我係個仆街但個個都覺得我似神父比人告解
咁就做仆街神父

要告解r水吹，即管來~比個VIP link你特快覆又點話

What are you looking for?

97巴
招人shisha 飲野吹水

sor

94巴~講漏左，外國巴
上個post話左我係個仆街但個個都覺得我似神父比人告解
咁就做仆街神父

要告解r水吹，即管來~比個VIP link你特快覆又點話

巴打加油

94巴
就係想搵人傾下計
傾咩都得
只要你想同我傾

90巴
最近返工都好得閒
歡迎傾下生活鎖碎事，心事。
亦可手作仔交流

22巴 天秤

每日都係返工放工，無咩人約，過住好頽廢嘅生活，想識下女仔

22歲天秤巴
紋身髮型撚
有無絲打可以撩下我傾計

17歲巴
未戀先失

97巴 平時鍾意打波同玩手機game
失咗戀好想搵絲打傾計

對工作前景有d唔知點算好 想搵人傾下計

另外有冇人去過/plan緊去意大利都可以傾傾

96巴
鐘意音樂＋運動
依家翻工完全冇朋友 想搵個人做下飯腳都難

94巴 屯元天圍爐

90巴, 170, 偏瘦有肌肉, 童顏
A3, 單身咗3年
運動黑帶, 自學緊日文

98巴

97巴 傾咩都得 盡秒回

90巴
177cm
扮工磚家
興趣：鳩噏

99巴打
學生 平時炒下股 做網店 有關經濟都可以同我傾
得閒無事吹水都可以，招長期網友

95絲 閒聊

98大學巴
有冇大學絲吹下水

96 巴

鐘意聽歌+運動

獨遊無聊求9up
巴絲不拘

28歲 工程巴

目前做緊工程師 多OT 同埋難識女仔

平時鍾意打羽毛球同埋份人比較慢熱

想搵個可以長期發展同有共同目標既絲打. 唔岩既可以做朋友. 溝通係雙向既.其實最緊要有話題可以傾.

如果傾兩句就失蹤或者delete既 唔洗add我. 費事浪費大家時間.

94巴
182cm
港島巴
想搵絲傾計玩下
最緊要健談
傾咩都得 冇底線

97 學生 傾下計

98巴 米8 做開運動 想搵個絲打傾下計 傾咩都得 非秒回

00巴
好悶 平時鍾意睇動漫煲劇打機
儘量秒回人 除非有嘢做
巴絲搵我都得 可以做你樹窿
傾咩都得 一定唔會悶親你
住得近可以做埋飯腳仔

93巴打

99 巴 吹下水聯誼 乜都吹

冇女友有啲悶想約下女仔睇下岩唔岩feel
有冇女仔都悶悶地呢

93獅子絲
辦公時間最忙🤣
但我一定會覆🥰

28創業獅子巴

94巴
鐘意行山跑步做運動，
好鐘意狗仔貓仔，
睇下搵唔搵到有共同興趣既絲打

長期夜訓傾計

93 巴
平時踢開波 巴絲都得
9 upper 專家

講一晚心事

24巴
除左訓左教，任何時間都秒回
btw 返工返到收warning letter ，認真壓力大
都有搵人吹下水，調節返個心情！

96巴
問到何時葡萄先熟透

95巴
中意跑步做尖行山
打羽毛球 睇波 打機

想搵人吹下水 巴絲都得

95巴
鐘意聽歌睇書睇戲
主要聽日本樂隊
盡量秒回 可以長傾
btw,有自己作吓歌仔
有冇人可以教我編曲

92巴

假期鐘意行山，去下旅行

返工圈子細，想識多d 朋友

93 男
米八高
有做開運動，彈結他
扮工

95巴
鐘意遊車河 打機 運動

95巴
扮工好悶想搵人傾下計

今年22歲 冇性別傾向 但有靚女搵 當然會扯旗
文青look ,有霸氣
運動,打機/卡牌遊戲都岩,快D搵我一齊玩啦

94巴

天蠍 扮工一族

靚仔都可以搵我的,thx

92巴
影相JJ

94 隨緣 過日晨

佛系28歲毒男
無自稱中上樣、無住獨立屋
無月入六位數字

成熟 獨立 暖男
喜歡安靜 簡單 大自然 動物
一星期三日gym
聽歌
玩結他
煮野食
唱歌
放狗
影相
航拍

自僱人士 好得閒
兩個月去一次旅行
不煙不酒不夜蒲
@sunnysi

97巴
你想可以分享你感情事
比啲意見

想傾就傾
得閒就覆 有做下運動 gym
打機睇戲 正常人
岩傾可以埋黎 我唔熱情

94巴 傾咩都得
剩係想搵人傾下計

94巴
過左驚嚇既一日
好想搵人長期瘋狂鳩up 一齊笑

20 宅男 無fd

97 絲 讀緊書

Halo~ 又係我 94絲
請㩒下我
陽光型乾淨型靚仔傾下計👋🏻

真心絲打

no 膠&腸
(幫靚仔朋友出post)

93巴 中意睇劇 去旅行 做marketing
搵絲長傾

98巴
最睇唔起啲報星座嘅巴
讀緊書，平時有做開運動
乜都傾到，天生樹窿
非秒回

Halo~
請㩒下我
陽光乾淨型靚仔想搵絲打傾下計👋🏻

真心絲打
幫大家QC過

no 膠&腸
sorry no hehe😣
(幫靚仔朋友出post)

80後巴

保證秒回
人生苦悶搵人傾下計

99 巴 獅子座 樹窿
有野煩想呻

絲，吹下水

想飲酒 係咪得我一個on9先重視承諾？

95啤酒肚大肚Dum巴
Final year
呢一排都要做deadline fighter
平時經常夜訓
揾人一齊在夜晚說早晨

98巴 迷惘 想吸收正能量

幫朋友po

95絲 final year
巴絲都無所謂，想搵人傾計

95巴 想識吓朋友 個人有啲摺

95巴
鍾意港產片 廣東歌
有空吹下水

順便幫自己po埋

95絲
最近無聊想r人吹水 巴絲都可以🤘🏻
平時非秒回 夜晚另計
雖然未必比到建議 但隨時歡迎搵我傾心事

92巴，無聊搵絲傾下計

19bro
要黎嘅 始終會黎

絲

tg?

巴打
只想有人陪有人愛

年紀唔輕既巴 貓奴 ，平時鐘意睇戲睇書 打兩鋪機咁
工時長關係，平時無咩朋友傾到計，
想搵人傾計，除左金融保險黃金美容之外，咩都傾得

96 巴
巴絲有感情問題可以搵我傾
我嘅經歷應該可以幫到你
留tg我加你

96巴 仲係學生
有養貓狗
做開運動

巴都可以add 我傾下nba
住得近的話 做下波友都無所謂

85巴
19年太多事發生，好難頂。
有冇人可以陪我吹水 ?

27歲巴
返工頹頹地, 有冇人幫我諗下點做好

89年巴
你點我唱

96 英國巴搵絲

紐約巴
想搵同係紐約既人

93 巴 183 做開運動 彈結他
住將軍澳附近
有冇人帶我去飲酒

96巴 長期9up 吹水

96 黑面絲
個名係似男人 但我無棍 唔洗驚

92巴 純傾 秒回
番工吹水 感情問題都可以

97巴 讀緊護士 鐘意9up搞笑
想同絲打發展下 抓緊緣份

93巴，放負，慎入

@5647b

幫人po:
97巴 基，慎入
米7，做開運動
平時幾忙，非秒回
tg:on9876543210

99巴 學生
主搵絲傾計 長期online (巴吹下水都ok既）
平時鍾意做尖，睇戲，唱下歌仔，玩下手機驚
啱啱散左三個月 想搵啲長傾既朋友 (希望唔好吹兩句就冇影）
希望可以傾得埋 唔好搵完我已讀我啊屌
夜貓黎架得閒搵我吹水

95絲
打緊份hea工 office hour都傾到
巴絲都得
鐘意美劇/reality show /動物/ 奇怪野呀靈異野都鐘意聽下 /化妝扮靚/返工9 hea

98金牛九龍巴，176cm,71kg,健身撚，仲上緊磅，一開始50幾kg，目標78kg,興趣，食，影相，運動，major英文讀完書會去考消防員，成熟樣，0童顏，想擴闊朋友圈子，招巴絲打得閑一齊做下gym，去食下好西。

95巴 trainer ，
平時鐘意周圍食野 ，睇下戲咁 ,打籃球 ，有落bar飲野
想識下絲(少少外協 )隨緣吧。

@hklin1

95巴 空虛寂寞凍 手機唔識響好耐
長期唔開心 想有人氹下自己笑

93巨蟹巴打

有緣就傾，有關我既野傾傾下就會知

96 巴
有感情心事可以搵我傾傾
希望我經歷幫到你
巴絲無任歡迎

94 巴
鐘意行山跑步做運動，
會睇漫畫同日劇，
唔靚仔，無其他人咁多理想同長處，
想搵有共同興趣/鐘意平凡既絲打傾計。

91 巴 想識 絲
鐘意傾計同笑呀
可交換相

98巴，米8
平時會做下運動，得閒會睇下書
好傾得，天生樹窿

90無同事巴
鍾意睇戲搵野食兜風 太悶搵人傾下計

94肥肥絲
想搵長傾巴打絲打
鍾意聽歌 睇戲(唔睇恐怖片) 煲韓綜

主要想搵人陪傾計 傾電話都可以

負負地

96

20真毒廢青巴

傾計, 分享

86巴，冇咩social life
想認識真人朋友，得閒一齊/一班去,行街、食飯、睇戲、去旅行之類

有無人一齊傾下marvel 野
想知多啲漫畫入面既野 就咁睇又有啲亂
希望有人一齊討論下

86巴，single，冇咩social life
想認識真人朋友，希望最終可以得閒一齊/一班去行街、食飯、睇戲、去旅行之類
做朋友巴絲冇所謂，當然識到埋絲打更好

94巴 175 搵絲傾下計

97巴 讀工程 圈子細
平時生活有d悶
想識番都係摺摺地既絲
傾咩都得呀 一齊9up

邊到學車比較便宜？

91巴 識超能力 加我共商大業

你無貼TG D人點ADD你

93 巴

等飛機

[url]
[/url]
26肉地巴，行山露營夾band渣車

代post
97絲
冇野做搵人傾下計 吸收下我啲負能量

24晚 深夜無聊搵人傾下計 傾咩都得

19bro
寂寞就如

94獅子巴

想識絲打,希望長傾

96巴
180+1/+2
好多野都中意做 睇戲打機行山做運動飲野
傾下計 咩都傾得
做下樹窿聽你講 比下意見都可以

招絲打
夜貓 長傾
其他時間睇到會盡覆

98巴
外向型毒撚
咩都傾咩都講 9up吓都得

獅子絲

辦工時真辦工。
得閒時一定覆。
無聊時一定覆。

有無日文巴，得閒過幾句黎，教下我🥰

90巴 紀律部隊 住大埔

96巴 想識多d朋友
182高
平時鍾意意打波 睇電影 netflux 去旅行 打機睇下動畫咁
返工果陣唔可以覆到 但得閒就一定會覆

96巴 愛運動
讀書中 讀得悶悶地
想搵愛做運動傾偈

99絲
想識ps
有意留tg

91巴
圈子細，想搵下人價計😂😂

搵人傾計

99金牛巴，176，70kg, Looking for a serious relationship

98絲
做project好煩
想搵人傾下計

paste錯

先岩

又錯

92巴
傾偈

00絲 好悶 想搵人傾下計

91巴！

pmed

94絲
無聊野都吹得
希望同年紀比我大傾
平時比較忙 會盡量秒回
巴絲都歡迎！

你都唔應嘅

90, 鐘意推理傾計吹水

其實朝早食常餐 午餐又食垃圾茶記, 係咪唔會減到肥?
想減肥, 想做GYM
有冇人教我?
利申 91年巴

96 龍利巴

90巴 圈子極細 工作環境只有男仔
但好想識女仔 好想識到另一半
鍾意聽人講心事 鍾意氹人笑 想身邊既人都開開心心
搵我吹下水丫 做個朋友都好呀

95 170肥

93巴 indie 討論 電影討論 玩得者

91巴
長傾無聊水 夜貓歡迎r水吹

94絲 歡迎巴絲搵我吹水

利申：純吹水、冇相

98巴，米8
平時會做下運動，得閒會睇下書
幾傾得，樹窿

99天蠍巴 米8

91 美國巴 搵人長期傾計 多數秒回

推

97 C

好悶

24巴 183瘦底 外協
最鐘意拎矮妹個頭黎long手
最好都係玩得串得mean得 9upper 識打扮著衫既
著日系/workwear風既會加爆分:p

自己鐘意旅行 周圍玩去試新野
都去過唔少地方可以share下
好好好鐘意小動物 特別係貓
平時都係睇戲睇劇踩單車周圍去下睇下show咁
有聽開hk indie或者metal/core/alternative rock風格既可以交流下

男女都add得

96巴 好悶入黎傾下計

96巴
想識下多d朋友
傾下計咁
平時有玩開pad 同傳說
好鐘意睇marvel

94巴 無聊吹下水

24巴 鐘意唱歌健身既人 近排開始玩龍舟
只搵同年/大過我既絲打傾計
想慢慢認識一下 了解一下你既興趣生活趣事之類
唔好太多負能量就得

99巴 175高
做緊sales
出左黎社會做野朋友圈子好細
身邊一個可以wts既異性朋友都冇
想搵個絲打可以長傾伸下悶
超鍾意睇戲

97 工程巴
平時會上下網 聽下歌
無聊睇下 後生仔傾吓偈
好得閒嘅時候會睇下書
唔打機
好想識女仔，單身絲打入嚟傾下計

97巴 純傾計 啱傾考慮發展

80後大叔 自顧做小生意
呢排煩緊搬辦公室

最想識00後 唔嫌老既歡迎tg

又到星期一
94 扮工巴 秒回
打機 感情野 咩都傾下

21800000 call我啦

@nkiukiu5322

00毒巴
想搵人打機吹水
隨緣傾計

91巴
返工有時好無聊，想識下人傾下計

98屯門巴

90絲

返地鐵得男人
想r下水吹

00 巴

先岩

99巴 乜都傾 做人最緊要開心
盡秒回 巴絲都得

20絲 返寫字樓好悶

18巴

95巴
啱啱學左日文一個月到
想搵人互相交流下 有人一齊傾下會有趣啲
如果你係日文高手 比我瘋狂問題題 教下我都得
男女不拘

93巴
返工返到悶
想搵人吹下水
歡迎鳩UP

巴打
好悶 歡迎搵我吹水 傾煩惱 聽我呻
係人都歡迎！
[url]

偽文青搵偽文青

96巴
Final year
鐘意聽 k-pop , 廣東歌（Supper Moment,Mr. , KOLOR), 歐美流行曲 , 平時打開籃球 , 行山

91年 鍾意紋身,健身,睇戲 想搵人傾下偈

97絲 山羊
長駐台灣讀大學jj
影相 聽歌 睇戲 行路

[url]http:/

巴

93 睇戲狂一個 歡迎鍾意睇戲嘅絲打比齊吹下水
最近睇左我們 us

98巴，米8
有做開運動，得閒會聽下歌(歐美日都有)同睇下書
傾得，樹窿
希望揾到個長傾，盡量秒回

放工後無野好做
有無鍾意傾電話既絲打

你收皮啦好？
又del account

Ba

樹洞

92巴 175 肥底
因為工作環境而長期識唔到伴侶 想認識同樣單身既絲
宅男一個

你問我答 返夜答到你唔訓都得

27
紀律巴

找絲chat

96 英國巴 搵c

88金牛巴

歡迎9up

187
乜都可以傾
想搵人傾 有人陪就得

巴搵我吹水啦

絲 吹水

97絲 高妹
想搵個好男仔傾訴下
um1697

94 悶巴
鐘意跑步、行山、寵物、動漫等，
唔怕悶既絲打可以同我傾計，哈哈。

96 讀緊書 女
有冇人聽我呻下 呢黎呢一兩個月聽我發牢騷
I am sorry :/

18絲
悶想搵人傾下計年紀唔好差太多就ok
Id Mio1o

on9 say hi 都要block

97雙魚港島巴
9upper
傾心事、樹窿
純粹睇下有無人搵

靚女先好add

收錢你學唔學

95巴 9up無煩惱 男女無所謂 講完就算 想揾人吹水就加

Yg2312

Nkiukiu5322

打錯

26 巴
183
打波 結他 釣魚
扮工

86年

94男 返工好悶 只求吹水

94 扮工巴 秒回
打機 感情野 咩都傾下

1000